# Proyecto Pinturas Warhol

El proyecto es sobre el desarrollo de una tienda online realizado con React sobre un negocio de pinturas para el hogar. Se esta utilizando el gestor de paquetes NPM con el cual se a descargado Bootstrap para una maquetación más agil y React Router DOM.